DQ單野上左BBC頭版了

左媒

推

let's push the clickrate of BBC news, keep it on frontpage ar

左媒右媒的力量都要

國際戰線

最好就總辭完搵幾個想走佬嘅過英國宣傳下用埋自己嘅剩餘價值

以後得返成堆yes man 係入面同人大無分別

手足RT左未

幫手宣傳就connect

你個名

Push

我地愛侵力唔睇BBC的 係Fake news電台 可以唔洗share

泛民搞國際線得啖笑
唔拖後腳已經要還神
仲叫佢地去英國遊說？
叫佢地收皮去羅湖橋以北建設民主中國啦差唔多

雖然飯民係柒，但照推

推 咪撚話人地左媒啦
英國國營BBC撚得閒去影響美國大選咩

BBC算係好幫香港啦

係時候加速 ! RT

一定係pr用嚟轉移牙侵話題，大家唔好上當

冇人寄望佢地做到啲咩，走佬之餘順便賣兩下慘啫

議席都無埋+以後無得選
可能會唔同咗嘅

做lobbyist都廢過人，
目的幫自己貼金

左媒都係媒
連登仔唔好政治潔癖

Omdb

DW:
Hong Kong disqualifies four opposition lawmakers

Guardian:
China ousts pro-democracy Hong Kong lawmakers in new crackdown

Reuters:
Hong Kong disqualifies four legislators for 'endangering security'

攬炒巴可唔可以幫幫手。。。

連登都有愛燈力

push

㩒埋入去加瀏覽紀錄先

推撚左先

英國已經確認向國會支那嚴重違反聯合聲明

泛民打國際線嗰陣你仲打緊飛機咋拖你老母咩。憎泛民還憎泛民，咪咁撚弱智

呢啲真係一單還一單，分唔清你真係好易破產。

老老竇竇佢地咁樣俾人dq 個回響喺國際社會仲大過當初一齊總辭

你走先，我頂住
好快有人批鬥你

twitter

加速

WFC左膠

國營要中立架

垃圾BBC

明明係政府肉酸到國際報道，點解大家一定要笑鳩泛民

全美國左中右都撐香港人

咪咁天真，呢間野好撚狡滑，我長期set 佢做home page，一直都係咁

佢報親既野都偏向引述港共啲官方立場，反對派永遠都係得打壓自由呢啲籠統原因，詳細野唔會講，令人誤解件事/以為反對派有問題在先，合理化共狗打壓行為，例如宜家話dq 係話針對港獨、勾結外國勢力，但唔會話佢地宜家合法框架下拉布dq，根本係特登誤導人佢地因為港獨dq

更加唔好講佢每一篇野都係反trump

推加RT

國際線有任 請每日推Post

外國人表示wfc, 繼續j biden

[民主黨賣香港]
劉慧卿接受澳洲電視訪問
惡意矮化五大訴求

用香港人交換加洲人

咁你叫人唔好報導香港野囉....

班人形垃圾收收埋埋成堆資產係英國
BJ要跟機啦

核彈黎啦
推爆去

入面冇左RT個制既

遲下封網 防火牆
國際線都收你皮

bbc中文個facebook同YouTube好似五毛集中地

啲五毛日撚日屌bbc 話bbc醜化、中共輸出西方價值觀喎

講緊英文bbc

有利益先出聲咁同左膠有咩分別?

港共：wfc

我屌你老母個臭化閪啦

跟得好貼

呢個五毛分化撚block左佢十世啦

真
叫佢地去盞倒米
佢地有用一早就有用處啦
洗撚等到今日

香港人真係矛盾

except果啲去過既
傳統果啲咩黃Big雲呀，OMDB果啲算柒數

As a Special Administrative Region, Hong Kong was to have its own its own legal system, multiple political parties, and rights including freedom of assembly and free speech.

啱

屌
共和黨成日撐到佢地行一行
而家阿侵咁情況無一個出黎講番句公道話
然後仲有人幫手落井下石

當佢係工具，佢一日仲有操控左膠嘅力量， 我哋都要好好利用

bbg 有news alert

港共請果個所謂大師級關公睇黎錢已袋無眼睇

Help push

是但啦你見fb啲87仔個個係到抽水踩多兩腳就知香港無得救

泛民肯總辭政府仲點敢DQ

總辭

有好多人話留係度俾人 DQ先總辭，
而家咁樣 DQ上左頭版先唔撈，
係外國觀感可能仲好(令外國人更反共)，
我一路都覺得唔應該接受做多年，
但只能講錯有錯著，
政治就係咁千變萬化

cls

連登係咪得返負撚，玩膠，五毛同pr,咁大單野都唔爆9佢

你呢啲垃圾先係膠 阻撚住晒

上咗先，唔好理

香港唯有按港共要求行事，
幫佢哋鬥走所有舊日嘅温和泛民後先有得救?

下一步就係激進派分裂，其中一派幫港共打擊另一派。 成功後果派就解散入埋港共/直上中共高層。

然後香港成功被救?

除左侵, Pompeo, 同幾個極右twitter KOL, 全部都係我愛侵力既condom! 連gphone都係!

我覺得佢哋接受委任嘅唯一價值就係俾人DQ
所以宜家唔係笑鳩佢哋嘅時候，要好好利用今次機會share出去，寫明剝奪政治權利好juicy

你識咩丫, 除左侵, Pompeo, 同幾個極右twitter KOL, 全部人都係我愛侵力既condom! 連gphone都係!

點解冇右媒報

又寸班連登仔

頭版仍然係china joe

回響?中共明顯係借美國大選黎㩒低回響，依加明顯係回響最細嘅時候DQ議員啦

BBG有

Fox:
Hong Kong opposition lawmakers disqualified for 'endangering security'

咁岩既就出聲囉～

朝日

香港政府、民主派議員4人の資格抹消 中国が権限与える

依家其實係向美國求助 唔係向侵求助啊
侵依家唔係話事（暫時未知結果） 仲加把口黎做咩？正常人都買兩邊啦 你見共和黨自己都唔係個個出聲啦 仲有就算出左聲有咩影響力

日經

BBC=左媒=deep state=撐登=投共
佢咁報法一定有陰謀唔信我去出返個tweet再quote自己做source

same

歐洲剛剛起身，呢單野喺歐洲up-trending

NHK

呢個故事話比習習知，左右媒都唔妥你

大和田準備好

希望英國加速制裁進度

侵粉唔係話fox 都係奶共fake news?

班五毛乜都話冇用架啦永遠屌自己人玩分化
勇武冇用 國際唔buy
遊行冇用 政府唔理
集會冇用 嘉年華
唱歌冇用 音波攻擊咩
搵仔冇用 黑警零傷
連儂牆冇用 貼嗰幾張紙
黃店冇用 人血饅頭
Twitter冇用 freerider
BNO冇用 垃圾逃兵
留立法會冇用 接受被任命
被DQ冇用 過咗總辭時機

屌 你貼bbc有咩用
全香港都做緊恥笑派
開多個OMDB post俾大家恥鬧飯民先仲好
繼續圍爐笑鳩佢地 再翻工翻學啦
Ff下光復先

EU好似會有野回應

係有班偽左商人搞鬼

已經有好多pr狗隻
企圖用侵做幌子,阻斷香港人國際戰線

如果希特拉要進攻地獄，我就和撒旦並肩作戰

根本泛民俾人咁dq 國際影響力大過自己走

上左國際新聞 有宣傳效果了
唔洗總痴啦

有咩分別都唔知

bbc：dllm當我condom，啱就用唔啱就鬧

飯民留低都唔係壞事
用來dq又可以出醜國際

次要敵人係左媒
主要敵人係老共

推！

TUI

tweet

成班5毛又開工

幫手推 唔好覆佢地

就係用左媒力量夾鳩佢

會理咩
香港人都係永續鞭飯民垃圾
笑佢地抵死
自己鬧人最叻 其他時間拎去炒股翻工
唉 無眼睇

支那中央表示極度憤怒!

完全正確

推呀! 要全世界都知道，香港已經等同支那大陸!!

算中立啦。

pushput

cnn不嬲中立

bbc 先岩

制裁4個DQ4個

橡皮圖章
通過！
核突支那style

Pushhh

以後可以直接制裁成個立法會了

好材料 推到全世界去

國際

真係無眼睇，佢地最大既價值就係將港共最後既偽善都撕埋落嚟，全世界都睇到香港無法治無任何制度

以前左到傻
係近幾年變左，懷疑同英中關係有關

英國幾時......

UK幫到香港人盡啦
不過香港人死都唔移民

有乜問題
依家多班前議員遊說
唔通叫你去遊說咩
叫你去香港人死撚咗啦

上twitter 推下先

根本child 登仔就無大局觀
本土比人dq 都唔會比泛民接受委任後再被dq咁有國際迴響
之後本土派示威再升級外國都唔敢再屌咁大聲

因為比外國人知道對住支共 和平係無用

其實唔係錯有錯著
係因為有泛民既一日立法會都做唔到話過就過
所以支共咁突然咁急咁轉軑dq

撥火

今次我地贏哂
迫到支共直接出手剝奪異見者政治權利終身
全世界都無得迴避港共只係得個名

整合國際所有即時既報導
forward 比全世界人民知
好撚過你地響到笑鳩泛民

左膠會唔會睇唔到

依加先再全體總辭仲有效果
要多謝泛民就真